遇到借錢騙局、應該點同佢玩好

打來自稱係hsbc,可以低息借錢，但就要開設同埋入錢去一個不知名公司既投資户口先可以借到、約左佢星期六出來簽約

佢地都幾有組織，前後有4個人，係香港人來

推

可能唔啱聽,報警......

報警佢會問我有冇損失、冇佢係唔會理，要比人呃左錢喇 佢地先幫你、唔保證追得番

使撚理啲白痴咩

咁又唔係喎 打得一檔得一檔